8000砌機list求評

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1099 SALES
$1520
主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX $585 SALES
$650
顯示卡
- ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 SUPER OC edition 8GB GDDR6 $3899 SALES
$3999
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB $305 SALES
$589
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB $305 SALES
$589
火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519 SALES
$650
SSD
- Intel® SSD 660p Series 1TB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC $780
機箱
- SHARKOON VS4-V $230
散熱
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78

服務:
產品: $7878
砌機: $80
總額: $7958

咁樣o唔ok

屌得輕手啲

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

rog2060s 不如買5700xt nitro+ 同價性能更好
一係直接平2070s 3799 3999
ram 3000c16 不要選aegis 好嗎 用adata d10
火牛 650w gold gf1 一蚊一W
QLC 不了 kingston a2000 0.8蚊1gb 有dram 中等速度
機箱 define mini c / cm nr400 / silverstone ps15b 由貴到平
係兩把風扇幾唔錯 用到p14仲好

8千砌9400

不如你又擺條list上黎睇下

SAMSUNG三星 PM981 NVMe M.2 SSD 固態硬碟 (1TB)
1
$999

Intel Core i5 9400F Box
1
$1110

MSI B360M MORTAR
1
$640

Team Elite DDR4 8GB 2666MHz
2
$430

Sharkoon VG7-W RGB
1
$380

MSI Radeon RX 5700 XT EVOKE OC
1
$3450

FSP RAIDER II 750W
1
$579
小計
$7588

當你自己砌,慳返飛馬個筆砌機費200幾
再唔係去SE,邪都砌
我就寧願比多少少用PM981都唔會用都係QLC既KINGSTON A2000

a2000 tlc 非qlc
660p先係qlc

中央處理器
> 1 * Intel Core i5-9600K Tray $1725
主機板
> 1 * MSI MAG Z390M MORTAR $1100
記憶體
> 2 * Team Vulcan Z DDR4 3000 MHz 8GB (1x8GB) Red $500
固態硬碟
> 1 * SAMSUNG三星 PM981 NVMe M.2 SSD 固態硬碟 (1TB) $999
顯示卡
> 1 * ASUS華碩 PH-GTX1660TI-6G GTX 1660Ti 6GB 顯示卡 $2150
電源
> 1 * Antec Neo Eco 550 Gold $599
機箱
> 1 * Cooler Master MasterBox Lite 3 $318
散熱用品
> 2 * Cooler Master MasterFan MF120R RGB $216
> 1 * Cooler Master MasterLiquid Lite 120 CPU Cooler $399

自己砌$8006

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

總計: $8,078

樓豬同你好大仇口？9600k
Phoenix 單風扇卡
垃圾cm漏水嘢機箱 仲要係12水裝飾

我睇到都滴左滴汁
1660ti

唔係要點砌呢高手?
係咪要9700/9900k之後用內顯?

個機箱幾撚實用下，細得黎內部空間夠大

水冷自己加多隻MF120R風扇上去已經等於Masterliquid 120

利申：自己用緊，不過CPU用8350k（OC 4.6Ghz)同GPU用ASUS 1060 6GB(渦輪扇果款）

z390m 我不如買itx板好過

邊度有$3799 2070super?
同埋係咩款式

Lm

買左記得開心share

屌你老母咩 你自己俾人水完又水翻第二個

正常人用乜鬼turbo卡

得網購?

門市灣電未來科技是也

lm

298先岩 唔係灣電

igame支那牌子

itx板反而貴撚過matx板成三舊水，否則我已經用咗itx板

利申：MSI Z370M Gaming Pro AC用戶